入黎放低自己手機wallpaper

留名等睇你的名字

搭一次地鐵唔知見幾多

全部iphone

留名

洗唔洗呀

以前用巴打嗰個

Ching點轉電話台個名？洗唔洗jb?

勿相認

求原圖

物語

高比撚

有乜靚得過佢 用左好幾年

張圖係自己整

有無人看得出係IU

thanks

鐵膠路過

同求

😍😍😍adventure time

點比你

高汁 我彩暎 勿相認

高比

人哋男朋友會點諗

巴打可唔可以share原圖

btw

求圖

泰妍bb

簡簡單單

點解會有彩色既，好想要，有冇原圖

原圖

求圖加一

巴打求原圖

多謝平胸又點絲打啦

多謝巴打欣賞我啲公仔
而家啲公仔比起呢張圖應該多咗差唔多一倍

正到 比我日日望住一定腎虧

用西童個位巴打 痴漢咁

根本就係

杏沙子？

A-Lin fans

留名睇靚wallpaper

咩圖案黎

請問有原圖嗎

仲有冇其他
好得意

所以先要放做lock screen 激勵自己減肥

你真係好愛西童

你依張都唔錯咁
佢好多戲照都好正 但諗緊用邊張好

如果巴打有好介紹可以放上黎睇下

想要原圖

加藤惠

睇完呢張之後自己整

原

香港真係好靚

Yes

我擺左 係佢攬住好多公仔個張

有冇原圖啊?

識貨巴打

可唔可以分享啊？ 巴打

似乎用i既多啲

GTA III

送俾你 大家都係識貨之人

有原圖嗎？

巴打google "anime cityscape" 大把
好似係

好多《你的名字》撚

Coldplay X&Y 專輯封面

i found it

此乃自動回覆，並不代表本人立場

其實點解d人唔鐘意post原圖

王者天下

求

呢張真係求原圖

呢張係街開電話會驚俾人見到

咁撚靚有乜所謂

想要原圖 好正

好中意tangled

我就唔信你出街都係用呢張

一係就死毒撚

我都用緊呢兩張

求第一張原圖

我用緊另一張

感謝

杏沙子

thanks bro

原圖plz

之前有個post 巴打開嘅幫人寫wallpaper 呢張都係佢整 記得去支持下

有幾個巴打都用緊呢個巴打寫既字

仲有無其他都係依個巴打寫既字既圖

多謝你欣賞我隻衰貓

唔知有上連登既朋友會唔會睇到 嗚呀

好靚

用咗呢張幾日，響地鐵成日俾啲港女眼啤啤

正到

求字體

有冇多啲依type WP

我用緊果張自己整既

下面果啲係之前巴打整我覺得靚先save

巴打用咩apps/software整
同埋係咩字體
Btw求圖

巴打去左邊

巴打原圖

lock左機係咁暗 無得救

等左twice好耐終於有第一個

Momo

lockscreen呢張

home screen呢張

之前用my wallpaper slideshow就用以下 overwatch x one piece既相做
但食電左少少同唔可以每張customize個crop area, 所以放棄左， 大家有無slideshow wallpapaer app推介？

多謝鳳舞九天巴打幫我整

如你所願

自己影嫁原來
我屋企啲公仔已經俾我發配哂邊疆

原圖 同埋有冇出處？個style好正

[img]<a href=' title=''><img src=' alt='' title='Hosted by ' /></a>[/img]

想知個post名或者巴打個username
搵唔返

鳳舞九天

Thx巴打

有無原圖

Sorry巴打成日冇online
Google 搵返嚟
反而搵唔到其他version

好多iphone用家

巴打識啲嘢
我女神
支持佢飛meek mill

多撚餘

[img]圖片網址 [/img][img]

巴打放灑你子瑜d圖ok?

STARBOY 求SHARE